返學前果餐：0312017

03112017

餵狗？

收嗲啦

弘b返咩學呀

lcc我唔多ming

之後會轉工嗎弘b?

弘b 辛苦晒

會呀 但我驚唔合格
而家每日返工烚下烚下
冇嘢做 浪費時間

你仲辛苦啦褲妹

我個人日日返學 但個靈魂唔係度

捱下捱下好快過

褲妹好勁

邊間特殊學校

我去教夜校 教你囉

今堂係角飾扮演遊戲，弘b同學扮呀sor扮得幾好，獎粒星俾你

狗都唔食

咁我食啦 幾好食 不過幾貴

咁簡單英文都唔識 返去讀過書先啦

我死剩把口所以先入到

fu mil 你英文好勁?

勁。。。渣